
<!--Хранилище для строк, отдельный файл со всеми строками в приложении-->
<resources>
    <string name="app_name">Аквафор</string>
    <string name="save_button">Сохранить</string>
    <string name="register_title">Регистрация фильтра</string>
    <string name="channel_name">replace_filter</string>
    <string name="channel_description">need to replace filter</string>
    <string name="filter">Фильтр</string>
    <string name="enter_filter">Укажите фильтр</string>
    <string name="install_date">Дата установки</string>
    <string name="enter_install_date">Выберите дату</string>
    <string name="pick_date">Выбрать</string>
    <string name="about">О приложении</string>
    <string name="filter_model">Модель фильтра:</string>
    <string name="date_of_install">Дата установки:</string>
    <string name="date_of_replace">Дата замены:</string>
    <string name="instruction">Инструкция</string>
    <string name="inst_install">Установка</string>
    <string name="inst_replace">Замена</string>
    <string name="inst_install_replace">Установка и замена</string>
    <string name="notification_title">Пора менять фильтры</string>
    <string name="notification_description">
        Ваши фильтры уже целый год стоят и работают во всю силу, пора их поменять на новые!
    </string>

    <string name="baby_pro_instruction_install">
        Для установки фильтрующего модуля:\n
        – снимите с модуля защитную пленку\n
        – вставьте модуль в коллектор до упора и, слегка надавливая, поверните по часовой стрелке до щелчка.
    </string>
    <string name="baby_pro_instruction_replace">
        – Перекройте воду перед водоочистителем и откройте кран чистой воды, чтобы сбросить давление.\n
        – Установите новые модули вместо использованных как описано в разделе «Установка модулей».\n
        – Откройте подачу воды. Убедитесь, что соединения водоочистителя герметичны.\n
        – Промойте новые модули.
    </string>
    <string name="osmo_pro_50_instruction_install">
        Для установки фильтрующего модуля:
        – снимите с модуля защитную пленку
        – вставьте модуль в коллектор до упора и, слегка надавливая, поверните по часовой стрелке до щелчка
    </string>
    <string name="osmo_pro_50_instruction_replace">
        – Закройте кран на накопительном баке.\n
        – Закройте входной кран на узле подключения и откройте кран чистой воды, чтобы сбросить давление.\n
        – Поверните использованный модуль против часовой стрелки и снимите его.\n
        – Снимите с нового модуля упаковочную пленку.\n
        – Вставьте новый модуль в блок коллекторов до упора и, слегка надавливая, поверните модуль по часовой стрелке до щелчка.\n
        – Установите промывочную заглушку в среднее гнездо (вместо мембранного модуля).\n
        – Откройте входной кран на узле подключения и кран чистой воды.\n
        – Сливайте воду, проходящую через OSMO Pro, в течение 10 минут.\n
        – Закройте входной кран и кран чистой воды.\n
        – Выньте промывочную заглушку и установите мембранный модуль, повернув модуль по часовой стрелке до щелчка.\n
        – Откройте входной кран и убедитесь в том, что соединения OSMO Pro герметичны.
    </string>
    <string name="eco_pro_instruction_install">
        Для установки фильтрующего модуля:\n
        – снимите с модуля защитную пленку\n
        – вставьте модуль в коллектор до упора и, слегка надавливая, поверните по часовой стрелке до щелчка
    </string>
    <string name="eco_pro_instruction_replace">
        – Перекройте воду перед водоочистителем и откройте кран чистой воды, чтобы сбросить давление.
        – Установите новые модули вместо использованных как описано в разделе «Установка модулей».\n
        - Откройте подачу воды. Убедитесь, что соединения водоочистителя герметичны.\n
        – Промойте новые модули.
    </string>
    <string name="dwm_202s_pro_instruction_install">
        – Удалите упаковочную пленку с модулей.\n
        – Удалите транспортные заглушки с модулей при их наличии.\n
        – Промойте уплотнительные кольца модулей под струей воды.\n
        – Для установки модуля вставьте его в соответствующий коллектор до упора и поверните вправо по стрелке до щелчка.\n
        – Для отсоединения модуля нажмите до упора стопорную кнопку и, удерживая ее, поверните фильтрующий модуль влево по стрелке и выньте его.\n
        – Установите модули в соответствии с маркировкой кнопок коллекторов.\n
        – Вставьте вилку блока питания в розетку, а штекер, идущий от блока питания, – в разъем на корпусе DWM Pro.
    </string>
    <string name="dwm_202s_pro_instruction_replace">
        – Для замены модулей закройте входной кран узла подключения и откройте кран для чистой воды.\n
        – Снимите с новых модулей упаковочную пленку.\n
        – Промойте уплотнительные кольца новых модулей под струей воды.\n
        – Отсоедините старые модули. Для этого нажмите стопорную кнопку до упора и, удерживая ее, поверните модуль влево по стрелке.\n
        – Вставьте новый модуль в соответствующий коллектор до упора и поверните модуль по стрелке вправо.\n
        – Обнулите ресурс замененных модулей, индикаторы которых мигают на дисплее, нажав и удерживая кнопку подтверждения. Окройте входной кран и промойте замененные модули.
    </string>
    <string name="trio_fe_instruction_install_replace">
        Установка и замена модулей:\n
        В течение срока службы водоочиститель не требует специального обслуживания, кроме своевременной замены фильтрующих модулей.\n
        – Перекройте воду перед водоочистителем и откройте кран для чистой воды, чтобы сбросить давление.\n
        – Отверните пластиковым ключом стакан от коллектора водоочистителя.\n
        – Выньте использованный фильтрующий модуль и промойте стакан от грязи.\n
        – Убедитесь в отсутствии повреждений уплотнительного кольца и правильности его установки в коллекторе.\n
        – Убедитесь в наличии уплотнительных прокладок на новом сменном модуле (одной на модуле В510-04; двух – на модулях В510-02, В510-08, В510-07).\n
        – Вставьте модуль в стакан (при замене модуля В510-04 расположите его уплотнительной прокладкой вверх) и аккуратно вверните стакан в коллектор водоочистителя до упора.\n
        – Откройте воду. Убедитесь в том, что соединения водоочистителя герметичны.\n
        – Новые сменные модули необходимо промыть.
    </string>
</resources>